拒絕恐懼，連登公投，聽日71你出唔出去行街 (認真答)

我明眾志解散，學生動源，民族陣線解散香港總部，龍門退出所謂佢口中的＂黃圈＂會令到大家好恐懼

由有小部份連登仔要求刪帳號，刪POST就可以睇得出恐懼已經傳播緊，我都睇得出FaceBook同Twitter都好大機會有同樣時情發生緊

所以係依個時候，我再想問大家，浪費佐成個星期時間宣傳的71，大量人響應的71遊行，你地會點做

戰勝恐懼，所以聽日照出去
開頭以為支那得個講唔過，依家會過，我好淆，所以聽日會唔出

推 唔好比放負散水撚帶到風向

出

出，連街都唔敢出就太可憐

聽日sogo大平賣 點解唔去

實出架

淆都要出

出啊屌你

老閪都出

邊個退邊個散關我撚事
何時開始有大台

因為會散播恐懼
唔關大唔大台事

點都出

一定去！

我要購物
我要行街
驚就仆街

無畏無懼

推

P牌不能投

梗叫你出，自己就縮